其實揸自己大髀同揸女人個胸有咩分別?

相信有唔少人見到個標題會即刻摸下大髀

不如話揸自己屎忽

冇肉

你大脾生lin頭？

其實落街買個豬閪屌同屌女人閪有咩分別？

屌屎眼同屌閪有咩分別

有女同冇女有咩分別，
出街咪又係各自玩手機

青

陣味

照咁講，屌欣宜同屌允兒都一撚樣架啦

由於大脾係接近圓柱體既形狀，所以揸大脾既時候，手指只能以單一方向擠壓，從以獲得單一維度既滿足感。

而女人個胸，將零波人排除既情況下，胸部乳房呈半球狀，揸波既時候手指可以用不同既方向擠壓，同時亦由於乳房無骨骼既支撐，可以以劃圓既方法搓揉，亦可上下左右推撥，甚至捏住乳頭拉扯，可可獲得多維度既享受。

好！咁揸自己對肥仔波呢

肥仔波應該好揸D

你唔問下你老豆？

你咁講揸自己屎忽點解唔得？

秒

證明樓主未渣過波
或者係肥到有幾摺肉既肥仔

完全唔同質感

男人大髀多數都有肌肉
就算唔係好實都唔會好似對波個種脂肪/有彈性既肉
結論 樓主係青頭

樓主肯定未渣過波

究竟係主條女個胸似肌肉咁硬, 定樓主隻大脾似乳腺咁軟

屌屎眼爽好多

第二幅圖我以為係教人搓螺旋丸

屎忽邊度可以咁做

我大脾有肉 港女冇

屎忽有Lin?

香港9成臭閪都係平胸/微胸，真心同揸大脾同屎忽差唔多

摸左

真心睇黎你都係未搾過，就算微都有手感好多，好唔同

樓主？

第二幅圖好似cooking mama搓漢堡扒

肥仔波同揸女人胸有咩分別
我成日揸大佬個肥仔波，好好搓

You missing the point.

就算手感完全一樣 個感覺都唔同 因為你知自己揸緊嘅只係你個大脾 情況就好似你自己打飛機同條女幫你打飛機嘅分別

屎忽就要同咩野波型黎比較，例如正常黎講木瓜奶既3D感比屎忽強。不過一般情況下，波既形狀都可以搵到近似既屎忽作為代替品，但由於生理結構既差異，近似形狀既屎忽未必可以同相對既波形直接進行替換。以下係一D成功同失敗既例子：

成功例子
波型-八字波：（. 人 .）
近似既屎忽：（ 人 ）

失敗例子
波型-分坌波：( . )( . )
近似既屎忽：( )*( )
失敗原因：屎忽分開就會成粒屎眼露晒出黎，唔係個個鐘意

揸波大師

你大脾圓形？

我

正解 唔明點解樓上啲人咁認真解釋

我份人不嬲好認真

屌你, 肌肉同脂肪都唔識分

真係冇分別？

揸自己個胸同揸女人個胸有咩分別

學到野